[聖誕] 家人聚餐交換禮物

如題，
聖誕家人聚餐要準備一份$200以內嘅禮物仔，
各位有咩好建議?

200張yes card

一盒日本士多啤梨啦..拆完可以自己食返又唔制造垃圾

Condom
0.01/0.02/0.03/加厚/持久
乜都執一個執夠200蚊

贊成。。。實用！

搭單問有冇人用過takara tomy printoss打印機？
呢個價錢ok但網上評價好壞參半

幾好，THX